喂，你班女仔趁人仲多走先啦，我地男仔受幾棍轉頭就好返

你地比人捉咗強姦埋
個陰影係一世嫁！
快啲走！！！！！

男仔都好危險

你地班巴打真你好撚型

女士們 買定隻哨子/電哨旁身呀！！！！！！！

好撚心痛呀 保護自己呀

真係

男仔天生係戰士 個個都唔會怕受傷

基

走呀！！！！！